唔睇白宮新聞秘書都唔知原來呢次選舉咁多嘢唔使驗

又唔使驗簽名，地址等等，仲要係民主黨搞既

癲

Push